泥垃圾入一入

2018屌左幾多隻狗了

樓主講得好！

G

又屌狗？